精神時光屋 自修室？

【特約報道】還有不足一個月時間，2018文憑試便會開考，考生應該都已經進入備戰狀態，閉關自修中。元朗最近開了一間樓上自修室，賣點就是幫人爭取時間溫書，這間自修室的名字叫「精神時光屋」。

精神時光屋原本是漫畫《龍珠》中著名的修練場所，在裏面的一年等於外界的一天，孫悟空亦曾在精神時光屋閉關練功，出來後當然功力大增，這間奇特的自修室就以此命名，因為大家的共通點都是——集中精神！

提供絕對私人空間

為了專心讀書，家中空間不多的學生，都會到自修室讀書，集中精神作最後衝刺。但是公共圖書館自修室人多擠迫，要夠定力不受影響地專心讀書並不容易。其他地方如cafe亦人來人往十分嘈雜，根本難以專心。在香港想找一個清靜的地方溫書，的確十分困難！精神時光屋創辦人亦曾遇到這個問題，於是以新概念設立自修室，希望提供一個絕對私人的空間，讓考生在屬於自己的座位內，提升專注力，全力以赴準備考試。精神時光屋裏面只有一格格獨立房間，保證你不會溫書變傾偈，浪費寶貴時間。

一人租用多人共用

精神時光屋與一般自修室另一個最大分別，是把自修的空間劃分成一格格私人空間。入座前有如日式榻榻米，需要脫下鞋子又或換上提供的紙拖鞋，每個座位以落地間隔或掛簾分隔，有標準座位、加闊座位以及摺枱座位等選擇，另一角落就放了水機、小食和水果，方便溫書期間稍作休息。收費提供時租和月租，月租的話可以輪流使用，幾個同學夾份輪流上來用都可以，都算是幾嶄新的想法。由現在起到4月30日，精神時光屋提供免費試用給所有文憑試考生。

嘩戇撚柒尻屌柒你老母咩成$20/hours 去買寧靜空間環境係度自閉
選址仲要元朗大西北老味閪咁遠
香港真係好撚扭曲畸形可憐
DSE完咗執撚柒咗佢啦仆街

隱世打卡聖地

溫書五蚊一個鐘都嫌貴
屋企嘈嘅去自修室已經好夠
最重要係感受下對手都溫緊書，你無得唔溫呢個氣氛

香港叫 精神時間房

由現在起到4月30日，精神時光屋提供免費試用給所有文憑試考生。

一定玩完